廢老真係抵撚死

先利申一下，身為焦土撚嘅廢青一定見位就坐，咁啱係狗鐵見到張紅櫈仔冇人敢坐，當然幫襯左先

坐左2個站感覺到有對廢老（睇落最多啱啱60個d) 啤住哂，緊係全程睇連登啦，讓條毛比你，吹咩，兩條木咀淨係識睇住紅櫈仔，明明後面有位都唔識坐，結果到我落車先敢係後面講話咩唔知醜，屌你早d講我就直頭坐到去總站玩鳩你啦

要知道要人讓位係謙虛d，個位唔係法定要讓比你，係廢到十零分鐘都企唔到就咪出街，個位我寧願比細路坐都唔會益你地d廢老

我次次都唔讓

唔講廢老2蚊

正常返工唔係更加要休息咩

廢老工又唔洗返 出街玩炸喎

以後只讓座俾大肚同明顯傷殘人士
侍老賣老一律唔讓

啲廢老好撚搞笑 平時見有位坐跑得快過隻狗 一想人讓位就扮晒弱質纖纖

下次有其他位係唔坐，專登搵紅櫈仔激撚死d廢老，話說跟手仲要做義工walk dog 3個鐘，坐完特別精力充沛

我就坐梗

最憎侍老賣老